佢地根本唔係唱緊 I like屌屌屌屌屌屌！

I like dil dil dil dil dildo

Pinky